Kahkwa kog. kohtu een sel 18 Mail 1868.
Kaiwas Jürri Lindok, et mõisa nurme päält om üts kartohwli kuhhi ärra lahhutu kost arwamise perra 20 wak. kartohwlit om ärra warrastut.
Kaibaja kohut es otsi jäi se assi si saisma
